男人帶眼鏡真係好on9

好柒

你戴唔戴都咁柒

樣既問題

又錯字

你唔界佢帶係身唔戴啊?

sporty嘅男仔帶眼鏡冇得輸
見親都扯到行曬

食屎啦吊梨老哞 系尻甘捉人錯字